<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="add_app">Idagdag</string>
    <string name="analyse_crc_text1">Ang preset na tumutugma sa kasalukuyang telepono ay napansin, kaagad ba itong naka-synchronize?</string>
    <string name="analyse_crc_text2">Hindi na na-prompt</string>
    <string name="analyse_crc_text3">I-download ang laro</string>
    <string name="analyse_crc_text4">Ang laro ay hindi magagamit sa Google Play, mangyaring i-download ito mula sa opisyal na website!</string>
    <string name="app_name">ShootingPlus V3</string>
    <string name="app_name1">ShootingPlus</string>
    <string name="app_name2">GamepadPlus</string>
    <string name="app_not_install">Nai-uninstall ang App</string>
    <string name="ask_for_permission">Pagtatanong ng pahintulot</string>
    <string name="ble_not_supported">Ang kagamitan ito ay hindi sumusuporta sa bluetooth</string>
    <string name="bluetoothdevmanager_tip1">Lumipat sa F4 baril na kalakaran!</string>
    <string name="bluetoothdevmanager_tip2">Lumipat sa F5 baril na kalakaran!</string>
    <string name="bluetoothdevmanager_tip3">Lumipat sa F6 baril na kalakaran!</string>
    <string name="bluetoothdevmanager_tip4">Lumipat sa F7 baril na kalakaran!</string>
    <string name="bluetoothdevmanager_tip5">Kanselahin ang baril!</string>
    <string name="bunding_game">Magtapos sa laro nang sabay-sabay</string>
    <string name="cancel">Kanselahin</string>
    <string name="cancle">Kanselahin</string>
    <string name="change_to_scenes0">Lumipat sa eksena 1</string>
    <string name="change_to_scenes1">Lumipat sa eksena 2</string>
    <string name="checking">Detestin bagong bersiyon, mangyaring maghintay…</string>
    <string name="confirm">Tukuyin</string>
    <string name="connected">Nakakonekta na</string>
    <string name="connerror">Aparato ay hindi konektado</string>
    <string name="connok">Nakakonekta ang kagamitan</string>
    <string name="danger_tip">There is a risk of blockade in this game. Are you sure you want to continue?</string>
    <string name="delete">Tanggalin</string>
    <string name="device_fw_info">Impormasyon sa bersyon ng aparato</string>
    <string name="device_fw_rom_version">Bersyon ng aparato ng Rom:</string>
    <string name="device_fw_version">Bersyon ng aparato:</string>
    <string name="device_list">Listahan ng aparato</string>
    <string name="down_updata_app">Pag-update ng APP</string>
    <string name="download_fw">I-download ang firmware</string>
    <string name="downloaded_fw_info">Nai-download na impormasyon ng bersyon</string>
    <string name="downloaded_fw_rom_version">Na-download na bersyon ng Rom:</string>
    <string name="downloaded_fw_version">Nai-download na bersyon:</string>
    <string name="enter_reset_device">"Confirm that all custom presets will be lost!  n device default restore factory default default!  Are you sure you will continue to restore the factory settings?"</string>
    <string name="enter_reset_device2">Ang lahat ng mga maaaga paglalagay ng kagamitan ay mapapaligunan!</string>
    <string name="error_bluetooth_not_supported">Hindi sumusuporta sa bluetooth</string>
    <string name="error_mode_tip1">Ang error sa mode ng aparato, mangyaring lumipat sa tamang mode at muling ipares</string>
    <string name="error_mode_tip2">\u0009 Paglipat ng mode：</string>
    <string name="error_mode_tip3">\u0009\u0009\u0009 Ang Home + A ay pumapasok sa mode ng Android</string>
    <string name="error_mode_tip4">\u0009\u0009\u0009 Ang Home + Y ay pumapasok sa mode ng IOS</string>
    <string name="error_mode_tip5">Ang aparato ay kasalukuyang nasa mode ng IOS. Mangyaring huwag mawalan ng pag-asa at lumipat sa mode ng Android upang muling ipares ang aparato.</string>
    <string name="finish_setup">Lumabas</string>
    <string name="first_page_tip1">Nakita ang walang update na programa!</string>
    <string name="first_page_tip10">(Pagkatapos ng pagtatago, maaari mong gamitin ang pindutan F1 o START upang ayusin ang listahan)</string>
    <string name="first_page_tip11">Maaaring ma-download ang sumusunod na listahan ng mga laro mula sa opisyal na watawat mapaaga na pagtatakda</string>
    <string name="first_page_tip12">Tingnan ang mga detalye</string>
    <string name="first_page_tip13">Pangalan ng pabreka:</string>
    <string name="first_page_tip14">Impormasyon ng kontak:</string>
    <string name="first_page_tip15">Mga detalye ng kagamitan</string>
    <string name="first_page_tip16">I-tago ang imahe</string>
    <string name="first_page_tip17">I-preview</string>
    <string name="first_page_tip18">I-download pagtatakda sa Ctrl+F1</string>
    <string name="first_page_tip19">I-download pagtatakda sa Ctrl+F2</string>
    <string name="first_page_tip2">Nakita ang walang update nafirmware!</string>
    <string name="first_page_tip20">I-download pagtatakda sa Ctrl+F3</string>
    <string name="first_page_tip21">I-download pagtatakda sa Ctrl+F4</string>
    <string name="first_page_tip22">I-download pagtatakda sa Ctrl+F5</string>
    <string name="first_page_tip23">I-download pagtatakda sa Home+Up</string>
    <string name="first_page_tip23_1">I-download pagtatakda</string>
    <string name="first_page_tip24">I-download pagtatakda sa Home+Right</string>
    <string name="first_page_tip25">I-download pagtatakda sa Home+Down</string>
    <string name="first_page_tip26">I-download pagtatakda sa Home+Left</string>
    <string name="first_page_tip27">Magtagumpay i-download ang mga maaaga pagtatakda sa:</string>
    <string name="first_page_tip28">Nabigo i-download ang mga maaaga pagtatakda</string>
    <string name="first_page_tip29">Ang laro ito ay walang mapakita image sa bago labas</string>
    <string name="first_page_tip3">Matagumpay ang bluetooth makakonek ulit!</string>
    <string name="first_page_tip30">Wala nang mga detalye upang tingnan</string>
    <string name="first_page_tip31">Fractional pagkababa</string>
    <string name="first_page_tip32">Mag-pindutin sa tulong upang tingnan ang dokumentasyon ng tulong o magsumite ng mga mungkahi sa feedback!</string>
    <string name="first_page_tip33">Pagkatapos itago ang larangan, maaari mong ipasok ang katungkulan na tulong sa ilalim ng kanang itaas na listahan!</string>
    <string name="first_page_tip4">Nabigong i-load ang impormasyon ng kagamitan!</string>
    <string name="first_page_tip5">Matagumpay na na-load ang mapaaga ang pagtatakda!</string>
    <string name="first_page_tip6">Nabigo na na-load ang mapaaga ang pagtatakda!</string>
    <string name="first_page_tip7">Ang bluetooth module ay hindi pa handa, pakisubukang muli sa ibang pagkakataon!</string>
    <string name="first_page_tip8">Mag-load ng impormasyon ng kagamitan nang matagumpay!</string>
    <string name="first_page_tip9">Ipakita ang paglabas ng pindutan ng bola</string>
    <string name="fw_list">Na-update na listahan ng firmware:</string>
    <string name="fw_list_ignore_version">Ang pag-update ng prompt ay sarado</string>
    <string name="fw_list_ignore_version_open">Bukas ang pag-update</string>
    <string name="fw_list_version">Bersyon</string>
    <string name="google_play_version_update_tip">Ang bersyon na ito ay maaari lamang ma-update mula sa Google Play</string>
    <string name="gp_gun_down_key">Pindutan ng baril ng presyon</string>
    <string name="gp_gun_down_key_1">Pag-ikot ng baril ng presyon:</string>
    <string name="gp_gun_down_key_2">Ang lakas ng presyon ng baril:</string>
    <string name="gp_gun_down_key_3">Ang bilis ng sunog:</string>
    <string name="gp_gun_down_key_4">Posisyon ng baril ng presyon:</string>
    <string name="gp_gun_down_key_5">Eksklusibo na rocker</string>
    <string name="gp_gun_down_key_6">Halimbawa: Ikabit ang kasanayan sa pagturo sa kaliwang stick, suriin ang eksklusibo, ilipat ang kaliwang stick upang palayasin ang spell, ang bayani ay hindi susundan ang paglipat, ngunit tumayo sa lugar, na angkop para sa preview ng kasanayan ng Master.</string>
    <string name="gp_gun_down_key_desc">Ito ay angkop para sa pagbaril sa larong labanan ng baril habang pinipindot ang pag-ungol upang matulungan ang player na shoot nang tumpak.</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip1">I-reload ang mapa at imahe</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip10">Lumipat sa maaaga na pagtatakda Home+Left</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip11">Pag-andar ng skreng madulas</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip11_test">"Pag-andar ng 
 skreng madulas"</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip12">Katumbas sa darili ng pagpindot sa linya mula sa marka ng una pundo sa marka ng pangdalawa pundo ipataas ang operasyon</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip13">Bilis ng pag-dulas:</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip14">Uri ng pag-dulas:</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip15">Pindutin pababa upang simula ang pag-dulas</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip16">Pindutin ibuksan upang simula ang pag-dulas</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip17">Pindutin ang pababa upang umpisa pag-dulas sabay palabasin ang pahinto</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip18">Macro</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip19">Kumpletuhin ang isang serye ng mga operasyon.</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip2">Lumipat sa maaaga na pagtatakda Home+Up</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip20">Itakda ang bilang ng mga pindutan ng macro</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip21">Macro kahulugan ng hakbang hanggang sa 15 mga hakbang</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip22">Macro kahulugan ng hakbang ng hindi bababa sa 2 mga hakbang</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip23">Tagal ng pagpapatupad</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip24">I-pause ang oras pagkatapos ng pagpapatupad</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip25">Ang bilang ng mga macros ay umabot sa itaas na limitasyon</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip3">Lumipat sa maaaga na pagtatakda Home+Right</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip4">I-reload ang matagumpay na maaaga na pagtatakda!</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip5">Nabigo ang pag-load ng maaaga ng pagtatakda!</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip6">Maaaga pagtatakda sa pagbabahagi ay tagumpay!</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip7">Maaaga pagtatakda sa pagbabahagi ay nakabigo!</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip8">Hindi maaaring maging 0 ang radius</string>
    <string name="gp_setup_dialog_tip9">Lumipat sa maaaga na pagtatakda Home+Down</string>
    <string name="gun_setup_tip">Paglalarawan ng pag-andarbng barilmng presyon</string>
    <string name="gun_setup_tip1">F3 ang tumatawag/isara ang patatakda ng baril ng presyon na graphic, F4-F7 epektibong baril ng presyon, ESC epektibong baril ng presyon</string>
    <string name="gun_setup_tip2">I-tago ang mga parameter ng baril matagumpay</string>
    <string name="gun_setup_tip3">Ibalik ang default sa mga parameter ng baril matagumpay</string>
    <string name="gun_setup_tip4">F4:malawak</string>
    <string name="gun_setup_tip5">F5:malawak</string>
    <string name="gun_setup_tip6">F6:malawak</string>
    <string name="gun_setup_tip7">F7:malawak</string>
    <string name="gun_setup_tip9">Ilan araw ang ikot</string>
    <string name="help_1">Pangkalahatang-ideya</string>
    <string name="help_10">Kung nais mong i-laro ang laro nasa labas ang loob ng pamamagitan, maaari mong gamitinnang tool APP ng ShootingPlus V3 upang baguhin ang pagsasaayos o i-download ang mga pindutan upang maglaro nasa labas ng mga nasa looboban na pindutan.</string>
    <string name="help_11">Paano i-download ang pindutan ng laro?</string>
    <string name="help_12">Maaaring mong i-download ang kinakailangang mga susi ng laro sa kahon ng listahan ng susi ng ulap.</string>
    <string name="help_13">Mag-pindut sa napiling laro, piliin ang na-download na configuration ng kagamitan.</string>
    <string name="help_14">Halimbawa: pindutin ang icon sa “Fortnite”, lumilitaw ang popup listahan sa ibaba, pagkatapos ay piliin ang “i-download ang maaaga pagtatakda sa Home + Up”.</string>
    <string name="help_15">Ang default na laro ng hawakan sa laro ay ang una, iyon ay ang pagpili ng susi na naaayon sa Home + Up.</string>
    <string name="help_16">Larawang pundutang tungkulan</string>
    <string name="help_17">Pag-andar ng skreng madulas</string>
    <string name="help_18">Icon ng APP</string>
    <string name="help_19">pangungusap</string>
    <string name="help_2">Ang ShootingPLus V3 ay isang tool App na maaaring baguhin ang mga parameter at susi sa laroan at butun at mga kagamitan ng mouse.sa pamamagitan ng pagbabago ng mga parameter at susi na binuo sa laroan or buton at mouse, gawin ang mga susi na angkop para sa iyong sariling mga gawi sa pagpapatakbo o tumugma sa hawakan iskren laro na gusto mong i-laro.</string>
    <string name="help_20">Pataas</string>
    <string name="help_21">Kanan</string>
    <string name="help_22">Pababa</string>
    <string name="help_23">Kaliwa</string>
    <string name="help_24">L1</string>
    <string name="help_25">L2</string>
    <string name="help_26">Kaliwang istik</string>
    <string name="help_27">L3</string>
    <string name="help_28">SELECT</string>
    <string name="help_29">HOME</string>
    <string name="help_3">Ano ang mga ugnay na sinusuportahan?</string>
    <string name="help_30">LB</string>
    <string name="help_31">LT</string>
    <string name="help_32">A</string>
    <string name="help_33">B</string>
    <string name="help_34">X</string>
    <string name="help_35">Y</string>
    <string name="help_36">R1</string>
    <string name="help_37">R2</string>
    <string name="help_38">Kanang istik</string>
    <string name="help_39">R3</string>
    <string name="help_4">Kagamitan (hawakan na laro, buton na mouse)pamagitan pag-ugnay sa iyong bluetooth o telepono (o tablet, at iba pa)</string>
    <string name="help_40">START</string>
    <string name="help_41">RB</string>
    <string name="help_42">RT</string>
    <string name="help_43">Pababa ang kaliwang pindutang istik</string>
    <string name="help_44">Pababa ang kanang pindutang istik</string>
    <string name="help_45">Larawang pundutang tungkulan</string>
    <string name="help_46">Hawakan sa laro:</string>
    <string name="help_47">Pindutan START: ipalabas at isara ang susi sa interface ng paglalagay sa APP</string>
    <string name="help_48">Pindutan na SELECT: maaaring tawagin o isara sa APP ang pagpakita ng kasalukuyang paglalagay na susi</string>
    <string name="help_49">Pindutan sa mouse:</string>
    <string name="help_5">Pansinin: kung pumasok ka sa maling kalakaran, mangyaring ikansela ang pagpapares ng bluetooth at pagkatapos ay i-pares muli.</string>
    <string name="help_50">Pindutan na F1: ipalabas at isara ang susi sa interface ng paglalagay sa APP</string>
    <string name="help_51">Pindutan na F2: maaaring tawagin o isara sa APP ang pagpakita ng kasalukuyang paglalagay na susi</string>
    <string name="help_52">Pindutan na F3: tawagan o isara ang interface ng paglalagay ng baril sa APP</string>
    <string name="help_53">Pindutan na F4: ang F4 baril ay epektibo</string>
    <string name="help_54">Pindutan na F5: ang F5 baril ay epektibo</string>
    <string name="help_55">Pindutan na F6: ang F6 baril ay epektibo</string>
    <string name="help_56">Pindutan na F7: ang F7 baril ay epektibo</string>
    <string name="help_57">Pindutan na ESC: lumabas sa baril at linisin ang cursor</string>
    <string name="help_58">Gitnang pindutan ng mouse: tandaan ang cursor (ang Apple iOS ay walang tampok na ito)</string>
    <string name="help_59">Saan tayo makahanap nga mga ShootingPlus V3 ang tool?</string>
    <string name="help_6">Alin mga kagamitan ang sinusuportahan?</string>
    <string name="help_60">Sistema ng Apple, mangyaring pumupunta sa pag-download sa Appstore ng paghahanap sa ShootingPlus V3</string>
    <string name="help_61">Sistema ng Android, mangyaring pumupunta sa pag-download sa GooglePlay Store paghahanap sa ShootingPlus V3</string>
    <string name="help_62">O magbayad pansin sa WeChat pampublikong numero ShootingPlus upang mai-download</string>
    <string name="help_63">WeChat pampublikong numero scan kode:</string>
    <string name="help_64">Ano ang pangunahing pindutan?</string>
    <string name="help_65">Ang pagpindot ng pindutan ng hawakan ay tumutugma sa punto ng pagpindot sa lagutok sa skren ng mobile phone. Halimbawa: pindutin ang hawakan nga A pindutan, ang punto sa telepono na tumutugma sa pindutin ang pag-lagutok.</string>
    <string name="help_66">Ang mga pindutan ng maraming hawakan ay maaaring tumutugma sa mga punto na hinahawakan ng mga hawakan iskren sa maramihang mga skren ng telepono, ang isang laro na may maraming mga puntos para sa iba’t ibang mga posisyon ng skren upang gumana.</string>
    <string name="help_67">Ano ang listahan ng pinduyan ng ulap?</string>
    <string name="help_68">Ang listahan ng pindutan ng ulap ay ang listahan ng mga susi ng laro na nakaimbak sa maninilbihan.</string>
    <string name="help_69">Paano baguhin ang pangunahing posisyon?</string>
    <string name="help_7">Hawakan sa laro at buton sa mouse na may ShootingPlus V3 bluetooth protocol.</string>
    <string name="help_70">a. nakakakonek sa bluetooth, magsimula sa ShootingPlus V3 App, at itulak ang APP sa likodan;</string>
    <string name="help_71">b. pagkatapos simula ang laro nang direkta, i-konek ang V3 lumulutang ang bola icon sa skren o pindutin ang pindutan ng START sa hawakan upang ipasok ang susi interface ng APP ng posisyon;</string>
    <string name="help_72">c. i-hila ang susi na icon sa maayos na posisyon ng papapatakbo sa laro (i-pindutin ang susi na icon upang piliin ang susi na kapangyarihan);</string>
    <string name="help_73">d. i-konek ang mag-impok sa itaas ng listahan, i-pindutin muli upang kumpirmahin at mag-impok;</string>
    <string name="help_74">e. i-pindutin ang pindutan na i-sara sa listahan o pindutin na “START” ang panimulang muli(o i-pindutin muli ang “V3” lumulutang ang bola sa icon)upang lumabas sa interface ng pagbabago;</string>
    <string name="help_75">f. sa laro, maaari mong pindutin ang pindutuan “SELECT” ng piliin sa hawakan upang tumawag sa mag-ulok ng susi sa paglalalagay.</string>
    <string name="help_76">1. Simulan ang ShootingPlus V3 App pagkatapos na ipasok ang laro. bakit walang lumulutang na bola na may icon ng “V3” sa telepono? Mayroon ding walang pinditan na SELECT at START simulan ang susi sa katungkulan?</string>
    <string name="help_77">Kailangan ng ilang mga telepono na manu-manong buksan ang mga pahintulot ng lumulutang na pag-tanggap ng ShootingPlusV3 App.</string>
    <string name="help_78">Buksan nang manu-mano ang pahintulot ng lumulutang na bintana: mangyaring pumupunta sa mga “Paglalagay”->“Pamamahala ng mga karapatan”->Hanapin mong “ShootingPlus V3” buksan ang pahintulot ng lumulutang na bintana.</string>
    <string name="help_79">2. Bakit itaka ang naka-impok na susi posisyon sa kanan bilang isang buo pindutan?</string>
    <string name="help_8">Anong mga laro ang maaari kong i-laro?</string>
    <string name="help_80">Ang ilang mga telepono na may skren ng dagat o isang tubigan sikren, ang nakalagay na APP ay hindi direktang default sa buong iskren.kailangann mo nang manu-manong magtakda ng ShootingPlus V3App sa buong skren.</string>
    <string name="help_81">Manu-manong itakda ang buo iskren: mangyaring pumupunta sa “Paglalagay”->“Ipahayag”->“Buong skren ipahayag” o “Ikatatlong pangkat”->Pumupunta sa “ShootingPlus V3” ibuksan “Buong skren” ipahayag.</string>
    <string name="help_82">3. Bakit habang nasa naglalaro, hindi makagamit ang “Mga pagbabahagi ng mga maaaga paglalagay” at “Pag-sync ng mga maaaga paglalagay”?</string>
    <string name="help_83">Dahil sa lahat ng paggamit ng “Mga pagbabahagi ng mga maaaga paglalagay” at “Pag-sync ng mga maaaga paglalagay” ay ginagamit ang network, at ang ilang mga sistema ng telepono ay nakatuon sa pag-andar ng pagarangkada ng laro, ay limitahan ang network ng iba pang Apps sa panahon ng laro. Kaya ang mga tungkulin na ito ay hindi magagamit.</string>
    <string name="help_84">Kung gustong gumana ng maayos, kailangan lang ipasara ang pag-andar ng arangkada ng kasalukuyang laro.</string>
    <string name="help_85">Android problema lugar</string>
    <string name="help_9">Ang hawakan sa laro at buton sa mouse ay magkakaroon apat o lima na mga susi ng laro, kaya maaari mong i-laro ang looban na laro nang direkta sa pamamagitan ng pagkonekta sa bluetooth.</string>
    <string name="help_dialog_text"><b>Bersyo: v3.0.1.193</b>"
"<b>Ang software ay angkop para sa android 5.0 at sa itaas sestima</b>"
"<b>mangyaring sumangguni sa manu-manong tagubilin para sa</b>"
"<b>detalyadong mga pagtatakda.</b>" 
"<b>Makipag-ugnay sa amin:----------</b>"
"<b>Telepono:-----------------------</b>"
"<b>Mailbox:-----------------------</b></string>
    <string name="indicator5">Ang mga lumulutang na pihintulot ng window ay matagumpay na nabuksan!</string>
    <string name="installed_app_list">Naka-install na programa</string>
    <string name="joystick_txt1">Rocker property:</string>
    <string name="joystick_txt2">Paglabas sa pinagmulan</string>
    <string name="joystick_txt3">Pinagmulan pagkaantala:</string>
    <string name="joystick_txt4">Hindi pinapahalagahan</string>
    <string name="key_test">Pagsubok ng interface</string>
    <string name="loading">Sinusuri…</string>
    <string name="location_list1">Magdagdag ng preset</string>
    <string name="location_list10">Simulan ang laro at ipasok ang pasadyang panel ng operasyon ng laro upang mabilis na itakda ang preset!</string>
    <string name="location_list11">Nais mo bang simulan ang laro?</string>
    <string name="location_list12">Nabigo ang pag-download ng file</string>
    <string name="location_list2">I-download ang preset</string>
    <string name="location_list3">Simulan ang laro</string>
    <string name="location_list4">I-edit ang preset</string>
    <string name="location_list5">Tanggalin ang preset</string>
    <string name="location_list6">I-customize ang listahan ng lokal na preset ng imbakan</string>
    <string name="location_list7">"Ang sulok na “V3” ay ang opisyal na listahan ng key key ng ulap 

 nang wala ang sulok na “V3” ay ang pasadyang lokal na listahan ng preset ng imbakan"</string>
    <string name="location_list8">Pangunahing listahan</string>
    <string name="location_list9">Ang preset ay hindi umiiral .. Mangyaring i-edit muna ang laro na preset.</string>
    <string name="maneactivity_tip1">Tamang paggamit ng mga pahintulot sa pag-imbak upang magpatuloy sa susunod na hakbang!</string>
    <string name="maneactivity_tip2">Buksan ang GPS upang magpatuloy sa susunod na hakbang!</string>
    <string name="maneactivity_tip3">Payagan ang mga pahintulot sa pag-target upang magpatuloy sa susunod na hakbang!</string>
    <string name="menu_close">Isara</string>
    <string name="menu_new">Bago</string>
    <string name="menu_save">I-save</string>
    <string name="menu_select">Pumili</string>
    <string name="mirrors_four">F7 amplitude presyon ng baril:</string>
    <string name="mirrors_three">F6 amplitude presyon ng baril:</string>
    <string name="mirrors_two">F5 amplitude presyon ng baril:</string>
    <string name="my_about">Tungkol sa</string>
    <string name="my_exit">Lumabas</string>
    <string name="my_help">Makatulong</string>
    <string name="my_hwversion">Impormasyon sa hardware</string>
    <string name="my_suspension_window">Lumulutang na bintana</string>
    <string name="my_test_interface">Pagsubok ng interface</string>
    <string name="new_33">hawakan ang iskren ang mga pagtatakda</string>
    <string name="new_34">Kalakaran na pananaw</string>
    <string name="new_35">Kalakaran na ABXY</string>
    <string name="new_36">Ordinaryong hawakan ang iskren</string>
    <string name="new_37">Bentanang gumanang katungkulan</string>
    <string name="new_37_test">"Bentanang gumanang 
 katungkulan"</string>
    <string name="new_38">Maaaring mayroon isa butun dalawang batong gumana</string>
    <string name="new_39">Katulad na may kaugnayan sa pag-pindut sa skren gamit ang iyong daliri.</string>
    <string name="new_40">Kapag ang pindutan ay pinindot, ang skren ay tapped, ang pindutan na may label na 1 ay pinindot muna, sumusunod pindutin ang pindutang may label na 2</string>
    <string name="new_41">Pintutin ang isang pindutan, katumbas sa pagpindot ng dalawang pindutan sa parehong oras</string>
    <string name="new_42">pabilis na pindutan</string>
    <string name="new_43">Kumuha ng pataas at pababa ang pindutan</string>
    <string name="new_44">Angkop para sa mga pindutan na wasto kapag ang pindutan ng laronay inilabas</string>
    <string name="new_45">Angkop parabsa stimulating ang lansangan ng digmaan at pagkuha makaalis ang pindutan</string>
    <string name="new_op36">Pagtatakda na radius</string>
    <string name="new_op37">Raduis:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip1">I-reload ang mapa at imahe</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip10">Nabigo ang pag-tago ng maaaga na pagtatakda!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip11">Isang serkirito salita sa pagbabahagi ng kakilala, ang default ay maaaring ma-download sa pamamagitan ng isang oras pagkatapos ng pagbabahagi ay matagumpay!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip12">Serkrito salitang:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip13">Ang tampok na ito ay nasa ilalim ng pag-unlad!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip14">Ang masimun na haba ng serkrito salita ay hindi hihigit sa anim na digit numero!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip15">Hindi maaaring walang laman ang serkrito salita!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip16">Maaaga pagtatakda sa pagbabahagi ay tagumpay!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip17">Maaaga pagtatakda sa pagbabahagi ay nakabigo!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip18">Maagang pag-sync</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip19">Opisyal na pag-sync</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip2">Lumipat sa maaaga na pagtatakda Ctrl+F1</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip20">Magandang pagbabahagi ng kaibigan</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip21">Mag-load ng maaaga pagpatatakda na tumutugma sa kasalukuyang telepono mula sa maninilbihan, at pag-sync sa kasalukuyang ang kagamitan</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip22">Magpason ng kaibigan na magbahagi ng serkrito salita upang i-download ang maaaga pagtatakda!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip23">Kumuha ng tagumpay sa maaaga pagtatakda ng pagbabahagi!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip24">Nabigong makakuha ng mga maaaga pagtatakda sa pagbabahagi!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip25">Kumuha ng mga maaaga pagtatakda sa pagbabahagi</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip26">Kung mapapatungan mo ang kasalukuyang maaaga pagtatakda ng kagamitan ngayon</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip27">Ang masimun na haba ng serkrito salita ay hindi hihigit sa walo na digit numero!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip28">Uri ng kagamitan:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip29">Modelo ng kagamitan:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip3">Lumipat sa maaaga na pagtatakda Ctrl+F2</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip30">Maaaga pagtatakda na balak:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip31">Laki ng skiren:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip32">Mag-upload ng mga opisyal ng maaaga pagtatakda</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip33">Mag-upload ng mga opisyal ng maaaga pagtatakda ay tagumpay</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip34">Mag-upload ng mga opisyal ng maaaga pagtatakda ay nabigong</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip35">Kasalukuyang ng kagamitan:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip36">Kadalukuyang ng telepono:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip37">Pag-sync ng mga maaaga pagtatakda, mangyaring maghintay…</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip38">Walang mga pag-sync na maaaring i-sync ang mga maaaga pagtatakda!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip39">Nagtagumpay ang maaaga pagtatakda na pag-sync!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip4">Lumipat sa maaaga na pagtatakda Ctrl+F3</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip40">Nagtagumpay ang maaaga pagtatakda na pag-sync:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip41">Bilis ng pananaw:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip42">Pag-sync</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip43">Piliin ang lahat</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip44">Pangalan ng laro:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip45">Ipakita sa maaga ang sarili litrato:</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip46">Maaaga pagtatakda ng laro</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip47">Mag-upload ng opisyal na maaaga pagtatakda na tagumpay ng laro</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip48">Nabigo ang pag-upload ng mga opisyal na maaaga pagtatakda ng laro</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip49">Ang idinagdag na pindutan ng mapa ay umabot sa itaas na limitasyon!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip5">Lumipat sa maaaga na pagtatakda Ctrl+F4</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip6">Lumipat sa maaaga na pagtatakda Ctrl+F5</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip7">I-reload ang matagumpay na maaaga na pagtatakda!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip8">Nabigo ang pag-load ng maaaga ng pagtatakda!</string>
    <string name="new_setup_dialog_tip9">Nabigo ang pag-load ng maaaga ng pagtatakda!</string>
    <string name="new_test_page1">Test ng pindutan</string>
    <string name="new_test_page2">Pagsubok sa katangian</string>
    <string name="new_test_page3">Key na kumbinasyon: Ang pagpindot sa pangunahing key at pagkatapos ay pagpindot sa subkey ay mag-trigger ng normal na function ng touch screen sa nararapat na preset na posisyon ng subkey.</string>
    <string name="new_test_page4">Pangunahing key: Tanging isa sa L1 R1 L2 R2 ang maaaring mapili bilang pangunahing susi</string>
    <string name="new_test_page5">Subkey: Anumang pindutan maliban sa pangunahing key ay maaaring itakda sa kaukulang subkey</string>
    <string name="new_test_page6">Halimbawa: Ang RB ang pangunahing susi at ang Kanan ang subkey</string>
    <string name="next_step">Susunod na hakbang</string>
    <string name="no">Hindi</string>
    <string name="no_continue">Not continue</string>
    <string name="op1">Ordinaryong hawakan ang iskren</string>
    <string name="op10">Naaangkop sa kagamitan ng gitnang kasanaya katulad sa [Arena of Valor], kanang istik ay gumagana.</string>
    <string name="op11">Sa parada na [Arena of Valor], gumawa ng isang malaking paglipat sa tapay ng direksyon ng lakad ng bayani.</string>
    <string name="op12">Sa parada na [Arena of Valor], pindutin nang matagal ang buton na ito at gumagalaw ang kanang istik, maaaring ilipat ang mapa.</string>
    <string name="op15">Maaarin lamang pumili ng isa sa L1 R1 L2 R2.</string>
    <string name="op18">Naaangkop sa mga pagpapatakbo sa mga katulad na laro na [Arena of Valor], gumagana ang kaliawang istik.</string>
    <string name="op19">Naaangkop sa mga pagpapatakbo sa mga katulad na laro na [Arena of Valor], gumagana ang kaliwa at kanang istik sa parehong oras.</string>
    <string name="op1_test">"Ordinaryong hawakan 
 ang iskren"</string>
    <string name="op2">Itali ang kanang istik</string>
    <string name="op20">Naaangkop sa mga pagpapatakbo sa mga katulad na laro na [Arena of Valor].</string>
    <string name="op21">Ang mga pagtatakda ay hindi maaaring walang laman!</string>
    <string name="op26">Bilis:</string>
    <string name="op27">Pagtatakda na kaliwang istik</string>
    <string name="op28">Pagtatakda na kanang istik</string>
    <string name="op29">Pagtatakda ng intensity ng vibration</string>
    <string name="op2_test">"Itali ang kanang 
 istik"</string>
    <string name="op3">Kahulugan ang mga kumbinasyon ng buton</string>
    <string name="op30">Ang intensity ng vibration:</string>
    <string name="op31">Pagtatakda na kaliawang istik sa pakamatay na lugar</string>
    <string name="op32">Pagtatakda na kanang istik sa pakamatay na lugar</string>
    <string name="op33">Sukat ng pakamatay na lugar:</string>
    <string name="op34">Ordinaryong istik</string>
    <string name="op35">Pananaw</string>
    <string name="op36">Pagtatakda na radius:</string>
    <string name="op37">Pagtatakda na bilis:</string>
    <string name="op4">Maaaring mayroon isa butun dalawang batong gumana</string>
    <string name="op40">Baliktarin ang direksyon</string>
    <string name="op42">Susunod na pahina</string>
    <string name="op43">Nakaraang panahin</string>
    <string name="op44">Pahina ng kumbinasyon sa butun</string>
    <string name="op45">Tanggalin</string>
    <string name="op46">Mag-udyok</string>
    <string name="op49">L2 pakamatay na lugar.</string>
    <string name="op4_test">"Maaaring mayroon 
 isa butun dalawang 
 batong gumana"</string>
    <string name="op5">Itali ang kaliwang istik</string>
    <string name="op50">R2 pakamatay na lugar.</string>
    <string name="op51">Sukat ng pakamatay na lugar:</string>
    <string name="op52">Raduis:</string>
    <string name="op53">Itali kanang pananaw</string>
    <string name="op53_test">Itali kanang pananaw</string>
    <string name="op55">Paikutin ang mouse sa puntong ito upang iikot ang pananaw, obserbahan ang nakapalinot na kapaligiran</string>
    <string name="op5_test">"Itali ang kaliwang 
 istik"</string>
    <string name="op6">Matalino ang istik</string>
    <string name="op61">Kapag ang pindutan ay pinindot, ang skren ay tapped, ang pindutan na may label na 1 ay pinindot muna, sumusunod pindutin ang pindutang may label na 2</string>
    <string name="op64">Pintutin ang isang pindutan, katumbas sa pagpindot ng dalawang pindutan sa parehong oras</string>
    <string name="op6_test">Matalino ang istik</string>
    <string name="op8">Disenyo ng pindutan</string>
    <string name="op9">Katulad na may kaugnayan sa pag-pindut sa skren gamit ang iyong daliri.</string>
    <string name="open_pp_fail">Nabigo ang pagbukas ng pahintulot ng lumulutang na bintana!</string>
    <string name="parm_setup">Patatakda ng parameter ng barilmng presyon</string>
    <string name="permission_info">Buksan ang pahintulot ng lumulutang na window upang makaranas ng iba’t ibang mga pag-andar tulad ng pasadyang pagsasaayos! Gusto mo bang buksan ang lumulutang na window ngayon?</string>
    <string name="prompt">Mag-udyok na mensahe</string>
    <string name="pulltorefreshgridview">Pulldown refresh</string>
    <string name="pulltorefreshgridview1">Paglabas ng pag-refresh</string>
    <string name="pulltorefreshgridview2">Refreshing</string>
    <string name="pulltorefreshgridview3">Busy server</string>
    <string name="red_dot">F4 amplitude presyon ng baril:</string>
    <string name="reset_device">Ibalik ang pabrika</string>
    <string name="reset_device_success">Ibalik ang factory tagumpay</string>
    <string name="reset_gun_parm">Ibalik ang default</string>
    <string name="save">Imbakan</string>
    <string name="save_dialog_tip1">Mag-impok agad ang maaaga pagtatakda na plano sa makagamitan?</string>
    <string name="save_gun_parm">Imbakan</string>
    <string name="scenes0">Eksena 1</string>
    <string name="scenes1">Eksena 2</string>
    <string name="setting_gun">Ang patatakda ng baril ng presyon</string>
    <string name="setup">Pagtatakda</string>
    <string name="share">Ibahagi</string>
    <string name="support_ps">Ang kasalukuyang aparato ay hindi sumusuporta sa vertical screen</string>
    <string name="sure">Tukuyin</string>
    <string name="turo_text1">TURBO Function</string>
    <string name="turo_text2">Katumbas sa patuloy na pagpindot sa screen</string>
    <string name="turo_text3">I-click ang dalas:</string>
    <string name="turo_text4">Mataas</string>
    <string name="turo_text5">Katamtaman</string>
    <string name="turo_text6">Mababang</string>
    <string name="tv_game_list">Pangunahing susing listahan</string>
    <string name="unknown_service">Hindi kilalang aparato</string>
    <string name="updata_app">Pag-update ng software</string>
    <string name="update_app_tip1">Nabigong makita ang isang bagong bersyon sa maninilbihan!</string>
    <string name="update_app_tip2">Nasa pinakabagong bersyon, walang kailangan pag-update!</string>
    <string name="update_app_tip3">I-update ang nilalaman:</string>
    <string name="update_app_tip4">Nasa pinakabagong bersyon!</string>
    <string name="update_app_tip5">Update ng bersyon ng software</string>
    <string name="update_app_tip6">Nagda-download ng taludtod ng pag-upgrade…</string>
    <string name="update_app_tip7">Pagtatakda</string>
    <string name="update_app_tip8">Para sa normal na pag-upgrade sa shootingPlus V3 APP, pakipindutin ang pindutan ng mga pagtatakda upang mag-ipasok ng isang hindi kilala pinagkukunan app</string>
    <string name="update_firmware_now">Tukuyin ang pag-upgrade ng firmware?</string>
    <string name="update_fw">Pag-upgrade ng firmware</string>
    <string name="update_fw_tip1">Mangyaring basahin ang nauugnay na gabay sa pag-upgrade bago magpatuloy sa susunod na hakbang!</string>
    <string name="update_fw_tip10">1. Kanselin pares ang iyong telepono bluetooth mula sa target na kagamitan ng pag-upgrade,</string>
    <string name="update_fw_tip11">2. I-sara ang parehong kagamitan maliban sa target na kagamitan ng pag-upgrade, mag-ingat sa pagpili ng maling kagamitan sa pag-upgrade</string>
    <string name="update_fw_tip12">Naunawaan na ko at handa nang mag-upgrade ng proseso</string>
    <string name="update_fw_tip13">Pangungusap: kumpirmahin at maghanda para sa proseso ng pag-upgrade!</string>
    <string name="update_fw_tip14">Hindi makapares ang iyong bluetooth kagamitan bago magpatuloy</string>
    <string name="update_fw_tip15">Pag-scan ng kagamitan</string>
    <string name="update_fw_tip16">3. Upang mag-upgrade sa firmware, kailangan mong sumang-ayon sa programa upang magamit ang mga pahintulot sa pag-iimbak ng telepono, mga pahintulot sa lokasyon, mga pahintulot sa telepono at panatilihing bukas ang serbisyo ng GPS</string>
    <string name="update_fw_tip17">Nakita ang i-downgrade na bersyon</string>
    <string name="update_fw_tip18">Mapapamahal ang mag-udyok</string>
    <string name="update_fw_tip19">Sumasang-ayon ako</string>
    <string name="update_fw_tip2">Nagtagumpay ang pag-download ng taludtod!</string>
    <string name="update_fw_tip20">Paki kanselin pares muna ang bluetooth</string>
    <string name="update_fw_tip3">Nakita ang napansin na pwede i-update na bersyon</string>
    <string name="update_fw_tip4">I-update ang nilalaman</string>
    <string name="update_fw_tip5">Mangyaring piliin ang tamang taludtod sa pag-upgrade!</string>
    <string name="update_fw_tip6">Nasa pinakabagong bersyon!</string>
    <string name="update_fw_tip7">Ang MAC na kagamitan ay nakakakuha ng abnormal!</string>
    <string name="update_fw_tip8">Ang bluetooth ay hindi makakoneksyon!</string>
    <string name="update_fw_tip9">I-update ang gabay:</string>
    <string name="updating">Pag-upgrade…</string>
    <string name="upgrade_fail">Nabigo ang pag-upgrade!</string>
    <string name="upgrade_success">Matagumpay na na-upgrade!</string>
    <string name="version">v3.0.1.193</string>
    <string name="wait">Mangyaring maghintay ....</string>
    <string name="warning">Babala</string>
    <string name="yes_continue">Continue</string>
    <string name="update_fw_tip21">Mag-upgrade sa kasalukuyang aparato ay hindi sumusuporta sa mga nakakonektang estado</string>
</resources>
